啱啱入手咗 jazz GE6，有咩提點下小妹？

第一次買車，啱啱買咗架 GE6? 請教有咩注意🙏🙏🙏

your name

借我渣次你睇 你坐我隔離

影張揸棍圖睇下揸得正唔正確

俾啲耐性
100匹+CVT 你地板油都唔會去

你坐我大脾 我揸比你睇

仲未有果啲圖

冇尾係GD
最新嗰張反車係GE定GK?

仲未見黃色雀屎仔既

都係GD

係咪有棍既小妹

左右電摺鏡個齒輪係通病好快會dee dee 聲 收唔埋

Cut線睇鏡

小路出大路記得停定睇好位先出

高速公路匯入位唔夠過就慢流唔好夾硬出 唔好停定

部車好撚慢cut線要睇清楚先得

做乜咁睇唔開

長入S波

棍波就當佢係陳年4MT

試過前面女車手去到尾急停唔敢出 後面左扭右扭差啲炒
高速都響哂安讓佢出

一樣咁慢，1500好好多

師兄 jazz都有得皮喎

慢流都出唔到好難幫到佢

要改電腦

高速公路匯入對新手係幾驚
由其日頭
隔離咁多車，又唔知幾時係cut線時機

我ja左幾日覺得個break唔夠應，好似唔夠殺咁，但比車房睇過4輛都有皮，碟都無坑
jazz 係咪一般都係咁？
因為之前ja過freed同埋stepwgn 踩小小break就好應

Cut 線擰頭望鏡好重要
唔好有考到牌 就唔做呢d 基本功
萬一隔離係26 就出事